95巴絲入黎吹水（8）

繼續

Lm
無咗腦魔

應該有版權唔用得

連呢到都有

Yoyoyo

hello everybody

呢個先係我原本個名

有無得新加入

我都係新加入

96

有咩吹

比人用左我個名

有咩

95 之前係高登都無留意呢個post添

咁快又有mk post
死撚返5p啦

試下改名可能伯好啲

[img]assets/faces/lm/hoho.gif[/img

[img]assets/faces/lm/agree.gif[/img

屌唔得嘅

咁快8

乜黎

個名咁膠都比人用左

其實係咪refresh唔到

有人喉住左你個名好耐

我都諗唔到會撞

等我認真諗個新名先

有冇限改名嘅次數

認真諗名

諗個新名

Hkg+已完

留名

上面兩個建議都幾正

Hkg+

全部都係熟悉既名 好滾動

仲未搵到工

死毒撚！

Full time

高登個post即刻冇人推post

係

我係

第一次見 留個名先

第一次入黎 halo everyone!

留個靚名先

My name

最近做緊毒撚係到睇返前期嘅火影動畫😂😂

好多新面孔

你讀咩

偽毒用emoji

Anyone remember me this old seafood?

屌 用撚錯emoji

屌 少人用啲果然快到仆街

好耐冇見

好彩無俾人搶名用 個名跟咗我一段時間 有感情

改左版面成日用錯emoji 要特登改返

I remember

Emoji撚

航空

慣左撳而家斜體個個位
隻手過到去先見到原來係左邊

Very very old seafood

空少？ 地勤？

Ive
我見有啲人唔係讀航空都做緊地勤

好得意 呢到整到可以用埋Whatsapp emoji

係我衰 係我唔好 求各位原諒

好銀眼

以後唔用喇

好爽 一回覆完就見到句野

新人留名

in左2間都未有消息

新巴打加入討論

Emoji名

好快

係 所以超爽

咩

Hi 你好小朋友

轉左會勁多新面孔

蜜瓜奶昔
失蹤人口回歸

早

早晨 一早起身就去返工

仲認得我？
你好啊

957

首次留名
巴打

終於改左名

加油巴

今日好大風

落雨

有冷鋒

一轉場多左好多人

係 超多

等埋an版 應該瘋狂推post

凍好過熱

成功完美轉會

留名
今年final year

已轉會 好耐冇來啦 到佐8啦 好快

留名
Final 又來了

有冇人聽日去睇red bull飛行日

唔覺 凍著到個人成隻傻咁
而且呢市區人又唔怕凍 搞到我唔敢著羽絨

去海洋公園先黎落雨

個天係唔鍾意你

以前用過純文字名 新論壇新名姐

Block定你先

Lm

入一次app登入一次好煩

我唔洗既

各位早晨

lm

今朝第一次入要

我岩岩就奇怪緊點解咩都睇唔到 原來登出左

好凍好大風 一落街就變左個all black頭

多謝提醒 等我著夠衫去睇跌打先

我都係

整親？

眼見樓下都好多人著羽絨

咁耐都仲未好返嘅 行路痛路痛？

終於有飯食

1215

我次次都要

腳趾啲瘀好返未？

新人加入
當同齡嘅人都就grad嘅時候
我仲考緊dse

你個仔呢

加油

重考？

好過之前好多啦
宜家剩係蹲低同落樓梯會痛

媽媽
呀b呢幾日肯唔肯訓

我一時時
如果可以記住我ac pw我又唔介意次次要登入

人地女仔黎架
氹緊佢笑

夜晚肯自己訓 但朝早唔肯
不過佢已經介左夜奶啦 yeah

見到個嘴仔
俾我錫啖啦

Un咕咕
各位 我終於搞店個ac啦

唔鐘意比人錫架佢 一錫就發脾氣

要改

好想抱
天氣凍 抱住啊女 軟綿綿暖笠笠
可惜這些機會不是屬於我的

報定警先

好得意

做咩要報警

抱住佢係暖 不過我條腰痛到仆街 今日起身以為自己條腰斷左

一日比一日好玩 (如果佢唔發脾氣既話

啜爆佢

會唔會變到好貪玩？

我決定深潛

典解牙

好得意呀
佢幾大呀

算鳩數 諗住同年入黎同一班巴絲傾計 分享下 一個user就睇到你幾低質 我出番去算

係咪有大戰

佢已經好貪玩..成日係到咦咦啊啊要人同佢玩
今日剛好兩個半月

點解要咁做

好似係

日日都咁講

我試過同一個五個月左右大既B女玩 個時佢細細粒 我將佢放係我大脾上面同佢玩 點知佢鬼死咁鍾意踢腳 仲好鬼大力 我一放抵佢 佢一腳就伸落我膀胱附近 係咁連環腿 成個春麗咁 好彩唔急尿 唔係爆出黎都似

好想食酸辣

見到都肚餓

好想玩
唔同佢玩會唔會扭計?

你個名

食完又餓鳥

新加入侵唔侵我玩

打完吉野家邊爐
旺角勁大雨

Welcome

食埋甜品

食完又食 食完又食

我都想打邊爐

肥死

芝士竹輪
肥牛

六合彩

芝士竹輪

我想食 但係岩岩行過嘅都冇樣岩食 返左去了

肥肥白白既冬天

諗緊去唔去買宵夜

買啦

魔鬼

我支持

決定唔買 再食落去要買過晒啲衫

頭獎

岩岩食完羊腩煲

新加入

你的名字

仲慘過中平時二獎咁

95

好肚餓

濃湯

之前補習有個兩歲半妹妹
會成日講我愛你同俾飛吻我

完勝其餘2種

清湯

芝士竹輪係咪姐係獅子狗入面加芝士

惠康賣好貴嫁

依家返跟車 係公司執貨果時見過一包得幾條 價錢都算貴

吉之島一包成廿蚊得5粒

下年出國讀書既95留個靚名

95年廢青留名

岩岩食完m記

自製得唔得

下年先讀

就黎grad啦好唔捨得

肥

出pool未

難啲

用針筒自己打啲芝士入去個獅子狗到

讀緊year3對未來無期望

Same
尤其是讀緊乞食科

我唔想defer啊

早晨

新人95留名吹個水

Year 4 lm

早晨
一凍就唔想起身

I know that feel

95年12月絲

早晨 想改名 但唔知改咩好

改返哇個爪啊

笑左出聲

95新人

靜咗

人呢

我叫了我的媽同我出街睇衫

叫你媽送衫比我得唔得

95年12月尾巴

新人 95年一月

加多個得唔得

做緊FYP 好想死

9595

圖

我媽的圖

衫啊

未啊 我媽未睇得岩

Same

95年11月留名

留個靚名

同我媽簡緊孖煙通

你揀比你啊媽著？

頂你 咁唔爭在簡埋比你啦

我呢

你改返名先

原來連蘿蔔都要戒口

關咩事

改咩名

12月頭 完埋一科retake 就真係完啦
我仲未知自己既去向啊 好撚迷惘

唔係白蘿蔔炸咩

蘿蔔類
雖然我唔食紅蘿蔔

哇哇哇哇

唔改

有分別咩

嘩嘩嘩嘩哇哇哇哇

無分別

無諗過話咁快就20有1

唔想長大

做返細路咪幾好

紅蘿蔔好似唔關事

黑芝麻 嘩 白芝麻 哇哇 黑芝麻嘩 白芝麻哇哇哇

悶到痴左線

好好笑啊 蝦蝦蝦

咁凍嘅天氣拎黎暖胃一流

旺角10蚊燒賣？

錯 係十蚊魚蛋燒賣

我中意食燒賣

收工 好肚餓

去食野啦

食野

之後加多杯蜜瓜奶昔

電視

啊媽豆腐花個間好食啲

我中六連dse都未派就走咗去做地勤

唔知係邊

花園街街市對面
有兩檔都係賣10蚊碗 一檔啊媽 一檔龍津

[url]

我唔知啊媽果檔有幾多粒

95不如開個telegram一齊傾

有啲參加比賽啦

一樣嫁
食完一碗好飽

話你個肝有事啊

我好健康架 冇病冇痛
可能係燈光問題

唔好成日夜訓啦 夜訓對個肝唔好都會顯得皮膚黃啲

你有好多腳毛
好想幫你逐條抆

除左跑步嘅時候會夜訓之外其餘時間都早訓

扮咩 你成日夜媽媽蒲頭

逐條抆 比死更難受

依排我好早訓

Hey yo

聽日又要返學

多左好多人

其實有架啦 只係唔係個個都有入gp堅持開post傾

早唔早得過我

開post好傾好多

蠟紙

用手逐條抆

諗起都覺得刺激

你真係好早

有冇人知我係邊個

我知

唔知

百香果

又要present

可唔可以加埋我

Dayoff

但我上堂連埋考試返多三日就sem break

930呀屌

日日夜夜不停趕功課
約左睇醫生都去唔到

Exam period 得一科要考仲要open book

好好食

未食過

唉
昔日95都仲係小朋友
轉下眼22歲都黎緊,要出黎做野

好煩啊 3個人組拍片係咪痴撚線嫁

我都係3個人

話咁快22 前2年岩岩20仲覺後生

劇本演員剪接都係我
有部分鏡頭都係我拍

我都係 其中一個仲係懶屎忽

出年22

好熱鬧呀

出年踏入第22個單身

自編自導自演

最憎懶屎忽

依家先發現到個post

Evaluation kill曬佢地

成日要我做埋佢果份 Report都要幫佢打埋

琴日因為lihkg+同老公鬧交

Kill them all

點解

咁岩比佢見到我覆post 因爲唔想比佢知我ac name而收埋電話 佢就懷疑我

直接同佢講咪得

就係唔想
Btw巴打你好多腳毛

一定好暖

剛下班.....係尖沙咀自己一個係酒吧飲緊嘢

新黎新豬肉

新加入 報到

新95人 報到
聽日要present 啊屌

好吉就真:

唔吉 我啲腳先好柔順

係咪有用護髮素洗腳毛

有冇95jj係而家仲未final yr 見到啲frd下年grad 好唔知點咁 佢地講grad trip 但係我仲有兩年先grad

我都想問

我未 依家先yr2仲要defer左

初嚟報到 95巴打

耐唔耐有用 有時會用埋洗頭水

有痴線佬啊 想唔想我幫你修剪下

有無打算做colour?

膠紙出動

好感動 啊女終於肯訓 仲有4個鐘可以訓

你係咪同我同gp

準備轉gay

又失眠正呀屌[

95lm

唔係失眠但唔想瞓住

Hi媽媽 我好掛住你
個女啊

好掛唔掛竟然掛住隻衰野

95巴打溫緊final

咁早final?

個雙下巴好得意

一陣有機會影下佢條肉腿 一節節咁好鬼有趣

Same 你喺邊到讀？

外國Year 3 鍾意既人仲未正式入到大學

未訓醒咁睇 以為佢舉中指

終於死番學校

好耐無上水
之前高登username 箭豬哥

樂眼訓

番緊學/工既你訓醒未呢 ？
未就快d醒喇

Dayoff都比樓上鑽野嘈醒
食屎啦鑽咗成個月

返到學校 好眼訓

半昏迷狀態上堂中

趴係床碌LIHKG碌到走左兩堂

新人番緊工LM

一入post就見到巴打對腳
下次要用左美圖秀秀先

追緊高登admin個post

等緊放lunch

上堂好悶

走堂啦

要考6科 諗起都頭痛

贊成

同意

我都覺 成日仲覺得00後應該講緊小朋友 但其實都十幾歲

仲有半個鐘落堂喇

咁咪岩囉 淨底個半個鐘你都玩lihkg 唔聽書架啦
仲唔走

反正名已點

唔洗點名 靠呀sir認人

今日咁好天 dayoff同番緊學既你晏就出去吸收下陽光既氣息喇

唔知點解今日上堂好似特別難捱咁

因為今日係星期一

星期一

新人報到
做梗廢青

無感覺

95巴進場

日日上堂都咁難捱

滑嘟嘟

留名睇腳

想唔想睇我果隻
我都想睇BB腳

係地鐵忍得好辛苦

屌 我唔知開左 岩岩都開左個

95巴打報到

你個隻我今朝已經睇左

你又黎

我唔知原來開左 所以開左都冇人入

抵死呵呵

遲啲開其他野

新黎報到

近排同中學就一齊既女朋友散左 求安慰

下個更可愛！

多謝你
但係忘記一個人真係好辛苦

點解散既

正中要害

頂，傷口二次爆裂

到肉

咁岩呀 我都係 我又係新黎既

你慘d 我3科姐

Btw快啲講

時間問題姐
上個ex一齊左5年幾 好快就忘記到

一個要空間 一個想多時間相處 唔好講帽事 因為真係唔關帽事

Hi 新黎報到

哈佬總統大人

比著我應該會生不如死

第一次見95年嘅post

我明喎

I know that feel bro
時間會幫到你

新加入留個名先

侵

買左碗仔翅做下午茶

醋

隔離post有貓 要人幫手接走
好想養但我爸唔比

我都見到 我同我爸都中意貓 係我媽好憎任何動物

日日去睇跌打都玩貓

My name is 侵

我爸唔鍾意 但我媽又好似有小小心軟咁

我以前返送貨果時 有間鋪都有隻貴貓 好痴人好聽話 仲主動過黎搞你

貓貓真係好得意

一開始就唔鍾意
耐左就係咁追住佢玩同攬
好多人係咁

我連帶佢返屋企既機會都無 我媽係見到電視上既貓都會好不屑

等緊上堂 仲有一個鐘先上堂
好想衝返屋企訓教

屋企張床好舒服喔

聽日final 有排溫

改名巴隻腳好型好多毛

終於返到屋企

Local uni 不過quit過一次所以再遲左

邊間咁早考

我星期四都考

笑到好辛苦啊救命

發覺自己有人群恐懼症

我都有

士多啤梨奶昔正好多ok？

12月中

爭咩呀 溝埋黎做士多啤梨蜜瓜奶昔呀笨

勁過地妹西梅汁

12月20

下個禮拜

咁多人12月既

生日快樂
講定先

12月頭

11月中

11月頭

10月尾

7月

5月頭

1月頭

7月尾

二月生日 又老一年

3月頭

咁多人黎左

2月尾

幾多號

28

咁好彩

老母較個時間較得好

舊

新

我轉左新名咋 大家都無變

舊
各位早抖

Quote太多會爛咗

用腳夾野個post真係好辛苦

終於搭車返屋企 好眼訓

留番個靚名

wa 好耐無見
an機終於有apps
頭一批人都有錢人黎

an機留名

哪有錢

呢個post好多有錢人

新嚟報到

長腿 白底

哪有錢 每日都食唔飽

正 好想奶

小心凍親

12月頭報到

同佢換完片佢喊得好勁 搞到褲都著唔切 餵左奶先

Jed

那有錢

會唔會有日同年同月同日生 快報數

用se都有錢咩

仲要16gb

小餐肉

五月尾

夾野post跌爛iPad

新手報到

黎明
有冇part time介紹

an機巴打新入黎 95就grad表示重係A0 好不安

用頭頂野個post都好好笑
跌爛左個飯煲

佢啲腳趾好長
有啲成粒提子咁

呢度好多人陪你

新入黎 仲有冇人

佢啲腳指好似泥膠痴落泥膠咁 我成日咬佢

有咩幫到你

如果我係人，咁就有機會幫到你
只可惜
我
係一隻狗🐶

巴打點解咁講？

中三退學醫抑鬱 依家先好返一半
一個普通fd都冇 a0
係咪人生已完

烈仔

當係深夜既時候
望下個天
再望下個地

sor，其實我都唔知

好悶

悶咗7年

95 準備搵工

已經唔相信可以搵到工

唉好煩
本身已經畢業順便既話
係差一科肥左 要一月中先畢業 一月尾去旅行
諗住2月頭番工 依家開始搵工但個個都話我太早開始搵

養寵物對你會唔會有幫助？

真係救命
天氣凍左唔肯自己訓 我攰到痴左線

95 寫緊畢業論文 聽乞食...

巴打同科喎我都未搵

小一養金魚 半年之後死咗 喊咗2日

小五屋企養貓 後來死咗 喊成個星期

已經唔敢養寵物

下年去澳洲讀nursing

會唔會係張被唔夠暖

你2個都bs?邊間u呀
我95做緊冷氣sub仔呀 難搵工咩？

好多腳毛

好黃

又黎

mk蟲

無電腦版好唔方便
我除左痾屎都唔用app

仆街 我仲多腳毛 點算

我都想養 但就黎自己都養唔起

一個月大概5舊
好平
返多兩日工就得

養寵物真係要諗清楚，事關一生一世

同埋我同哇絲一樣 啊媽唔鐘意

唔係有咩

好辛苦啊

唔明

笑到好辛苦

M Ching

又番學 又遲到

琴晚爸爸同我一齊求媽咪比我地養都唔得 我爸由細到大都好愛貓 但結婚後就無得養了

你就mk呀

圖？

先斬後奏會點

你有冇興趣叫你爸同你搬出去住 淨返你老母係屋企自己一個一頭半個月
之後你媽就可能求你同你爸仲有隻貓返屋企

主人

等陣佢老母搵到個人陪佢 咁樣變左搞散人地頭家

為左隻貓分居
佢呀爸為左老婆唔養貓咁多年 呢招點會有用

貓
我有養

狗同貓既話 我鐘意狗多d
我養緊雀仔 雀仔最得意

貓

跌打到隻肥貓真係好qq

好似爭左啲野

我都鍾意狗多啲
但係養緊貓

我想養貓呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀沙沙呀呀呀呀呀

我都想呀呀呀呀呀
獨生由細到大自己係屋企都好想有寵物陪

養啦養啦

點樣搞手口

自膠
點樣搞好屋企人個面先 佢地好似唔鍾意貓

好多時拎左返黎就會變到屋企人錫貓多過錫你

呢個真

想養貓
但就快連自己都養唔起

有冇巴絲屋企有養狗

準備去打邊爐

準備去煮飯

準備回家吃屎

我部iPhone中左可以換果批 但約極都約唔到岩嘅時間

天才吧爆哂

Walk in唔得咩?

要卜蠢材吧

要book架

好鬼多野做啊

walk in冇位藍精靈會幫你book 好似係

要點check 網上面check到？

我本身諗住問下有冇得換 佢一睇即刻話有 要book天才吧由果邊睇一睇要book電換

睇蘋果睇下中唔中 之後要去問

終於唔洗再editing
Btw去緊練波留名睇返到屋企比人屌

好返？

買左個尿袋比啊媽 比佢禁爆左粒power制 壽命得十日

就係未

My power I powerful

因住再整親就手尾長

有冇人買 30%off

95A0

咁就無左兩舊幾水

一樣

95 巴打留名
今年真係好多野發生
首先我quit左u
再打緊份工
份工個manager食夾棍
有親人身體轉差 要照顧佢

Same here la

你cheap cheap地買個俾佢玩10日都冇咁傷

點解quit u?

95 好攰啊

同問

算啦 鬼叫呢個係老母 我專比佢整蠱

Quit u 係一個好勇敢嘅決定

電器破壞者

一樣..

A1 心碎路過

A....3

Ive 之前都番過9個月sub仔
係要retake先番番校園

原來有web
但係都係非常之唔方便

95 四失青年

講出黎分享下 會舒服少少

Link
我次次連去網頁佢都係叫我down app

應該唔係講緊官方嘅web版

有手機版都玩死高登 佢個官方好差

用佢係大倒退

出埋web版就真係無人用高登

周柏豪結婚 林宥嘉又結婚

睇咗岑小姐最新個status未

因為我讀書廢
其實都唔係既
係因為自己唔係果項既料 識我既會明

只係覺得唔甘心

我都Ive grad 既
而家pt poly 加做野

咩事

睇左

唔甘心啲咩

有咩睇 講咩

愛情畢竟是過眼雲煙
同埋出散文集 580蚊

今日練波其實估到教練因為怕我再傷星期六比賽唔知點算所以今日先收埋我
但比人收埋咗就有種咁既感覺
如果星期六輸咗 就算佢有無收埋我 我都會覺得唔甘心
Sorry for 1999

咁靜既
大家丁岑岑丁到暈咗

要番工搵580買佢既著作

要返工掩蓋自己既寂寞

580蚊

哈囉

由今日開始我正式退出LIHKG

Why

搞乜

我高登username叫 箭豬哥
唔知你地仲有冇印象

係咪啲腳毛太sexy爆pm

冇

有pm咩

又靜咗

收工

剪好片返屋企

好多projects

已經交咗啦

經過半日得1頁post俾我追

hi

今日做左成日功課 唔得閒上黎

今日考試 超易 2個鐘考我1個鐘內做完對埋卷即走

聽日考final都無動力溫

食飽飯無野做 縮入被竇暖暖地 好想訓

訓啦 我都想早訓

新人黎明

艱難時期已經過去

好快將迎接下一個艱難時期

我已經係張被入面
但唔想訓住

推返上黎

sem尾好想死

復出
出面好涼好舒服

腳趾呢？

黃腳黃鞋

反射到個地下都黃埋

邊個話你知有付出就有收穫架柒頭
一點點都沒有呀 醒啦

做咩事

巴打未退黃

決定要blacklist暗戀對象成ex暗戀對象

燈光問題呀
我個人好白 曬唔黑

好耐之前講緊果個

但你對腳好黃

可能著得短褲多 曬到咁樣但又唔黑

我理解左做blacklist暗戀對象成為 前度既 暗戀對象 諗左好耐啲性別

早啲訓啦 養好個肝 應該會退黃

醫院啲醫生姑娘教我食得多柯得多退黃退得快啲

我好健康呀 冇病冇痛

心情不好所以表達得唔係咁好

明明10點幾就訓咗 但都好眼訓

你對腳黃到同我睇咗咁多日跌打有得比

我明白呀

以前想吸引一個女仔既注意做到 佢唔舒服個陣照顧佢 佢無零用個陣搵埋part time比佢 測驗考試佢溫唔掂 教到佢通頂咁濟 都係眼尾都無望過我

明顯係兵

所以自從個次後 無再溝女

好眼訓啊

我都係 眼訓到仆街

好似爭咁啲野

你地好似quote 錯左

藍剔佢

一轉季啲濕疹又出返黎 好痕忍唔住r 好辛苦

我明 仲慘過你

頂住

證明大家都真係好眼訓

痴線 一路都睇唔到呢個post
淨係見到94 98 90-93
灰到

Between

嗨絲

巴

嗨巴

我係絲

嗨腳毛絲

岩岩pre完sent
比人問到口啞啞 阿sir不停stop我問我野

無覺好訓 r到損左

完sem快樂呀包夫

聖誕前仲有四份功課要交

我聽日都有份

我正係見到96推得超快

大家加油

扮緊工

認真問 扮工意思係
返緊工
扮緊返工
定係咩

嗨

扮緊忙 咪扮工囉
堅忙中

中學生？

嗨絲
(可以loop幾耐 )

有濕疹去iherb買啲死海鹽返黎 水同鹽比例3:1 噴落有濕疹既地方或者用毛巾印 係乸但好得好快
利申唔係打手 係舊高登追過post買過返屋企

我都有睇過個post
但係一直冇去買

高登舊post講個間 好似執左

嗨媽

點解唔買

媽媽知唔知iherb邊隻牌子好
其實我都唔知係咪濕疹 總之好痕r到損

上i herb買啦 兩包就free shipping

同你一樣

我呢排生癬

下星期就考試啦

搵左好耐終於搵得返

考四書
勿相認

咩叫四書
四書五經？

我都諗緊會唔會係文科

係 其中一本專書course
又唔想開名驚相認

唔該

突然要交學費 那有錢

睇舊post d 話好保濕 你試下濕敷可能都止到痕

點解你講到本身好似唔洗交咁

好耐無自己一個出街 搭地鐵睇到新器線圖覺得好新鮮 唔知幾耐搭地鐵係企足全程

媽媽今日唔洗湊女？

唔該媽媽

今日爸爸放半日 我出銅鑼灣剪剪個黑衣頭
實在太耐無出街 原來金鐘轉車條路係咁長

又要開工啦

放學了

因為突然知今日deadline要臨急搵老豆求救

完sem

你就好

有冇咁多95呀屌, 留個名先

你爸有冇話你咁突然先講

無呀 無咩反應 淨係叫我比ac佢

好肚餓呀

一定要知？

Same same 好似下下星期

過埋聖誕先exam

紙都未寫完就exam

新加入95 12月 留名

終於開到ac

今日in class exam咗 一科
19號 open book exam

唔想做功課好想出去行下

你地就講緊就完sem 我就諗緊就開sem點算

Deadline

我下星期考個科可以帶張兩面都寫左字既A4紙考試

Open book係用嚟羞辱學生
: 比你抄都唔識做㗎啦

好似係

唔好做啦 出街啦

唔洗湊bb?

美孚叫咩

太古都叫短跑

鰂魚涌長跑 仲要上山路段

讀咩

你好

唉，咁快就year 4 ，好快又要面對現實。
以前細個會好想快啲大個，但係而家大左先發覺，我地呢一代真係生不逢時。

寫字細細粒咪好著數

美孚都唔差
之前高登有個post有比賽

中環去香港都好遠 金鐵算得上係乜

係嫁

咁你啲字大唔大

成日比人話我d字細同似細路字
細我又唔覺 但似細路字係真既

讀archi?
Btw我喺uk

有冇圖

小叮噹 不愛回家喫飯 寧願在大安公園 捉迷藏

唔知寫乜好

我都係 成日比男朋友話我啲字似小學雞好on9咁

大家個名

不如大家一齊寫自己個名
我今晚返去寫

美孚係越野障礙賽
行極最快都要一首歌既時間先行完

追左post原來咁多巴絲都有濕疹
琴日對腳頂唔順r到出水 搽左小小類固醇
痕到好痛苦

你改返個名啦終於

做咩咁留意人

邊有

唔好笑我

盡情笑

肥嘟嘟好得意

係街寫 連自己個名都寫錯

瓜

你個@

就係想自己湊先唔知點算好
今日我出左去半日得返爸爸睇佢都好扭計

唉 住南區無地鐵真係好撚慘 香港仔隧道塞撚左成個鐘都未入隧道 唔知有無巴絲身同感受

應該寫得最核突果個係我

試過轉錯車 係鰂魚涌行到腳軟

好少去哩條線

！！！！！！
原來我寫錯左咁多年 依家先知

你成個調轉左方向黎寫

圖名不符

唔係住南區but I know that feel
明明無撞車都會塞
Btw就算有地鐵都會揀巴士

我係寫左出面先寫個a

做咩變咗寫名接龍post

地鐵同巴士時間真係差好遠 啱啱五點九已經喺等緊入隧道 但而家仲未入 我諗有左地鐵真係會少好多人坐巴士

地鐵無得坐 放工時間逼到屎

南港島線得三定四卡車 迫撚死人

寫埋歌詞得唔得

條腰突然好痛

返去再寫英文

原來大家既@都有唔同寫法

你唔多掂喎

又黃又

95年廢物留名

老喇老喇郁啲就腰酸骨痛
不過可能呢幾日會落雨

我好健康 龍精虎猛

我行幾級樓梯都喘氣

呢兩日好好天喎

日日至少來回兩次十幾層樓梯
今日仲要係黑暗中不斷穿梭

你做保安？

都話地盤佬 返工放工 買飯來回 各一次
今日仲要 每做個零鐘搬一層工具 佢老味 早兩日換完電又唔裝返啲光管 全幢樓都無燈 少少唔留神都仆街

大家記得cut quote呀
我就嚟碌到手軟

本身暑假果陣諗住返下地盤 點知個個見到我係白紙就唔請
最後去左返執倉跟車送貨算

Cut quote好似會爛咗

我係圓圈加個a

可能遲啲 天文台都有唔準嘅時候

死啦 你好唔掂

識人就得 見過個大學生 暑假個排係到搬料 幾好禮貌

同我一樣

有啲咩野唔掂呀

沒問題的

笑甚麼

好講唔講 講咩腰痛呢 搞到咁啦而家

留名
每日返工放工食飯訓教好苦悶

最慘就係果陣唔識人

我都唔知點解會咁

你地啲思想好污穢

我無講啲咩

我理解唔到你講嘅唔掂係咩

身體唔多掂

小弟經常運動 飲食清淡 身體機能應該唔錯

燉左燕窩補下身

90b 港大落車😤

有錢

有錢 我都係食唔同嘅生果補身炸

吳岱融：麻甩佬既野 你知架

鷲哥

免費

羅蘭姐同劉老師

好好笑 又碌ling又錠標

釣魚機玩到屎忽無掂過張櫈

睇佢地打機好好笑
依家講食野又好想食

蔥全部都係蔥

呢個鐘數播呢啲

好仆街啊劉老師

講緊咩叔叔我搭唔到嘴

臭薯條

又食飯

聽日最後一集
集集都好好睇

搭唔到咀x2

講緊電視呀岩岩

去痾下屎先

完咗啦

你痾完屎

做完信差返緊呵

都唔係我痾屎

佢仲要比第二個女仔攬

又話blacklist嘅

做咩信差

Hi

咁岩聽到個消息 火上加油

幫人買左演唱會飛 搭兩個鐘來回拎比佢

唔好傷心 都blacklist左啦

有冇報酬

找數

免費晚餐

啲字好型 好有風格

嗚呀 點先可以遇到下個

新人 我都係95

Thank you for you cooperation

吃甚麼 都幾左幾多時間去買 食返貴啲啲都正常

片皮鴨

慢慢黎啦 有啲野急唔黎

正呀 我都想食 好耐冇食過喇

岩啊 預左孤獨一世

又真係幾正

好想寫好啲字但無奈地寫極都咁樣衰

練

咁又唔好咁講

食左幾錢

其實係個季節令我想拍拖 可能到夏天就分手

好耐冇揸過筆喇
同個人唔知做咩呢排好冇心機

六個人 一千

冬天凍想搵人攬下暖下

唔貴喎咁又

成日話深潛

可能係 一定係 鐘意嘅感覺其實係假象黎

個人好冇心機咩都唔想做唔想諗
所以成日都話深潛

改名巴我訓先 你都唔好太夜訓 晚安

你有就話未曾講

其實我係扎醒左 訓得唔好

新黎 六月

下星期生日 forever 21

就快加入二十有一既大家庭

一過二十個數就升得好快

想係絲 但

而且無人要

6月

多左好多人
就1001

Hi final既季節 仲要final year未搵工

所以我defer左一年

點解咁多人未grad就要搵工

仆街 原來我21歲
一直以為自己廿歲

Same 就來22

我都成日有呢一個錯覺

原來已經21歲 時間會唔會過得太快

咁多人唔使訓

早晨 等1001新post

香港邊到有片皮鴨好食

Hi 新黎

片皮鴨最重要係包住啲料既個塊皮同醬

琴晚食全聚德 幾好食